# HW 2

## Домашня робота №2
#### Зверстати адаптивний макет сайту з використанням препроцесора SCSS та зборкою проєкту за допомогою менеджера задач Gulp. 

***


__1.__ Запуск проекту в режимі ___development___ здійснюється за допомогою номанди - ``` npm run dev ```

__2.__ Запуск проекту в режимі ___production___ здійснюється за допомогою номанди - ``` npm run build ```

__3.__ В папці  ___dist___ знаходиться кінцевий результат збірки даного проекту.